仲有冇人有7500？

擺左好耐

新年前坐到而家

勁